肥平獄中凶北京，再唔救佢爆鑊勁！

肥平獄中凶北京，再唔救佢爆鑊勁！

救囉, 救你返黎北京, 之後帶你去食雞鮑翅再去天上一間玩100P好冇